想學真英文...

我想學真英文，補燈塔補來補去都係咁，完全同唔到外國人傾計

去外國浸
比環境影響先係最有效
唔係你點補都係港式英文
用得少 都一定無用

一個星期比個香港人教你兩個鐘就想同外國人傾，你係唔係諗多咗啊

黎金鐘 我教你

係人都知遵理嗰啲係只為考試嫁啦

如果屋企有錢一早去咗...

咁要係邊先學到好嘢啊

英美

其實可以試下聽英文board cast 一次之後再播一次跟住佢講
同樣適用於英美劇

唔駛學 更差都做到警務處處長

一係你試下 wall street 囉，有時都見到人話幾好

跟烏大龜學

做緊廣告，英文唔好，能力再好無得你升
好想誇過呢幅牆，有無巴打可以認真推薦一下？
主要想改善oral speaking 夠見客present.

每日搵幾篇英文新聞黎朗讀（真係讀出聲）打好個低先
同埋睇英文新聞（如BBC）
如果身邊有人肯陪你，盡量逼自己全英語溝通
仲有訓練自己諗野都用英文

總之最緊要係不斷浸淫

睇有英文字幕美劇，跟住讀

我見好多人都係睇戲又睇劇學返嚟嘅英文
最主要都係講多啲 練多啲
再唔係同一套戲 重複睇 睇到甩字幕都睇得明聽得明
我諗都幾有效果